msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-06-05 19:11+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2013-06-05 19:24+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.5\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: C:\\wamp\\www\\wordpress\\wp-content\\plugins\\gallery-"
"bank\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: lib/gallery-bank-class.php:9 lib/gallery-bank-class.php:10
#: views/add-album.php:11 views/album.php:11 views/edit-album.php:11
#: views/menus-gallery-bank.php:8 views/view-album.php:11
msgid "Gallery Bank"
msgstr ""

#: views/add-album.php:16 views/album.php:16 views/album.php:42
#: views/edit-album.php:16 views/view-album.php:16
msgid "Albums"
msgstr "앨범"

#: views/add-album.php:21 views/album.php:34
msgid "Create New Album"
msgstr "새 앨범 만들기"

#: views/add-album.php:27
msgid "Back to Albums Page"
msgstr "다시 앨범 페이지로"

#: views/add-album.php:31 views/edit-album.php:31
msgid ""
"Success! We are in the middle of updating the data. Kindly wait for the "
"redirect."
msgstr ""
"성공! 우리는 데이터를 업데이트의 중간에 있습니다. 친절하게 기다리다 리디렉션"
"에 대한."

#: views/add-album.php:36 views/edit-album.php:36
msgid "Error! Slide Interval can't be zero."
msgstr "오류! 슬라이드 간격 0 일 수 없습니다."

#: views/add-album.php:41 views/edit-album.php:41
msgid "Error! Border width can't be zero."
msgstr "오류! 테두리 너비는 0 일 수 없습니다."

#: views/add-album.php:51 views/edit-album.php:62 views/view-album.php:50
msgid "Album Name :"
msgstr "앨범 이름 :"

#: views/add-album.php:58 views/add-album.php:283 views/edit-album.php:69
#: views/edit-album.php:139 views/edit-album.php:440 views/view-album.php:60
#: views/view-album.php:166
msgid "Description :"
msgstr "설명 :"

#: views/add-album.php:68 views/edit-album.php:79
msgid "Upload Images :"
msgstr "업로드 이미지 :"

#: views/add-album.php:73 views/edit-album.php:84
msgid "Browse Here"
msgstr "찾아보기 여기 "

#: views/add-album.php:89 views/edit-album.php:162
msgid "Submit & Save Changes"
msgstr "제출 & 저장 변경"

#: views/add-album.php:119 views/edit-album.php:347 views/edit-album.php:389
msgid "Are you sure you want to delete this Picture?"
msgstr "당신은 확실히 있습니다 이 사진을 삭제하려면?"

#: views/add-album.php:274 views/edit-album.php:118 views/edit-album.php:431
msgid " Set Image as Album Cover"
msgstr "앨범 으로 커버로 이미지 설정"

#: views/add-album.php:277 views/edit-album.php:126 views/edit-album.php:434
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지를 제거"

#: views/add-album.php:280 views/edit-album.php:131 views/edit-album.php:437
#: views/view-album.php:157
msgid "Title :"
msgstr "제목 :"

#: views/album.php:48
msgid "Album Name"
msgstr "앨범 이름"

#: views/album.php:49
msgid "Shortcode - Only Pics"
msgstr "단축 코드 - 만 사진"

#: views/album.php:50
msgid "Shortcode - Album Cover with Pics"
msgstr "단축 코드 -  앨범 커버 와 사진"

#: views/album.php:51
msgid "Total Pics"
msgstr "합계 사진"

#: views/album.php:52
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: views/album.php:53
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: views/album.php:54
msgid "Action"
msgstr "행동"

#: views/album.php:78
msgid "View Album"
msgstr "앨범보기"

#: views/album.php:128
msgid "Are you sure you want to delete this Album?"
msgstr "당신은 확실히 이 앨범을 삭제하려면?"

#: views/album.php:138
msgid "Error! you are unable to delete this Album until Album has Pictures."
msgstr "오류! 은 앨범 사진을 보유하고 있습니다 당신 앨범을 삭제할 수 없습니다."

#: views/edit-album.php:21
msgid "Edit Album"
msgstr "앨범 편집"

#: views/edit-album.php:27
msgid "Back to Album"
msgstr "앨범을 맞댄"

#: views/edit-album.php:174
msgid "&copy; 2013 Gallery-Bank"
msgstr ""

#: views/edit-album.php:177
msgid "Powered by "
msgstr ""

#: views/edit-album.php:179
msgid "Gallery Bank!"
msgstr ""

#: views/front-view-albums.php:42 views/view-album.php:27
msgid "Back to Albums"
msgstr "앨범에 다시"

#: views/front-view-albums.php:55 views/front-view-albums.php:70
msgid "See Album images"
msgstr "전망 앨범 이미지 :"

#: views/view-album.php:21
msgid "Album Details"
msgstr "앨범 상세 정보"

#: views/view-album.php:71
msgid "Author Name :"
msgstr "저자 이름 :"

#: views/view-album.php:82
msgid "No. of Pics:"
msgstr "의 번호 사진 :"

#: views/view-album.php:103
msgid "Album Date:"
msgstr "앨범 날짜 :"
